成日聽人講比人撞之後可以換車

實質係要咩情況之下先可以？
可唔可以比啲例子聽下

俾人撞
total loss
佢錯
佢肯賠全車價錢
你未死
你仲未怕咗揸車
你仲有能力揸車
你屋企人冇阻止你
你夠錢買新車

咁你咪可以換車

人無事，先可以……

我買架Benz比你啦，加隻撈........

姐係佢cut雙白，我督油撞佢，都係佢錯？

自己都要比返個底費同折舊

但你自己下年保費唔知會唔會加

基本上係

試過有車小路出大路 (有讓牌)
我唔重dup一定會撞

個腦海有一刻浮現唔dup既諗法等收錢換車

我係呢個例子，搞好 L 耐都未收到錢，有時未必係咁爽

如果條友係窮撚就搞笑

成日諗撞咗就換
你哋對架車都唔係好有感情啫
我每次泊完車都會講句辛苦哂

我揸完會輕輕拍下個車頭
我以為係得我咁智障

我會錫個呔盤

錫呔

痴線點會咁做
撞親腰你老左就知
而且點知人地有冇保險/係咪買最平垃圾保

你個名

佢錯唔=你無事 唔通有架車衝紅燈 明明你收到油 但你篤油欄腰撞死佢你都無事咩

屌埋死氣喉

使唔使食埋支事後煙先走

你以為等收錢好爽 其實煩撚過西

利申試過比人撞到total左

我就係咁，仲要對家不斷拖，年幾都未 settle

買全保意外後兩星期confirm total loss已經可以去落訂，再兩個星期落地，尾數保險同對家慢慢玩

不過嗰年個墊底就

當年部車可以賣到12萬 我買左全保 但保險話計埋折舊架車只值7萬 又要比墊底 扣埋扣埋無幾多淨 仲要等對家入左罪先可以追 好似樓上咁 對家仲有得拖 追得返都要以年計

你話頸痛乜乜乜可以賠多d 但其實你全部要有單 自己出晒錢先 最後又未必賠足

另外又要同保險公證行差佬來回幾次

撞過一次 真係勞心勞力 所以話咩隊埋去等換車 我真係勸你諗真d

就算全保, TOTAL 左, 都要跟拆舊陪,
投保額細左故然COVER唔晒, 買大左佢話市價唔值都一樣無SAY

呢種換車法, 我就唔想有

進一步係咪屌死氣喉